[睇牙jj] 九龍區邊間牙醫 補牙/洗牙 好介紹？

早幾日牙肉/牙齒有啲痛，驚唔知係未蛀牙定牙齦炎，橫掂好耐冇睇牙，想一次過搞掂曬補牙/洗牙去！！

有冇邊間牙醫診所，你哋睇開又幾好？價錢無咁貴？

好撚牙痛的心急人上！

我都想知 幫推

留名

我睇開觀塘仁心牙科，牙醫細心，但佢好似仲未有得洗牙住

價錢合理，做街坊生意

去左依間剝智慧齒，剝左一個鐘$4k

太子有間幾好㗎，唔痛又細心，我去親都要等。同埋唔知佢而家開返洗牙服務未

手勢好嗎？我未剝過，淨係杜過牙根

其實我都唔識判斷手勢好唔好！ 我見依間都有連登仔介紹！老實講，醫生/姑娘都好友善細心，我怕痛，醫生再補少少麻醉針比我！過程比想像中唔痛，至多係好似牙簽唔小心吉落牙肉咁，過程係聽到牙齒有碎裂聲，但真心唔痛！我剝一隻智慧齒剛好一個鐘，時間比預期耐！

我覺得個牙醫細心有耐性

巴打點解要派粒？

冇特別意思唔想淨得文字

想問吓邊間？